係時候建立臨時政府，取代港共

問過四眼仔未？

我宣佈港豬連狗臨時政府正式成立

武漢都宣布獨立 何解香港唔敢